食屎晴隊羅馬 被人判輸3球....................

AS Roma have been given a 3-0 loss for their draw vs. Verona on Saturday after 23-year-old Amadou Diawara was incorrectly listed on the U22 squad

FORZM ROMA

買左主勝有無得收錢

收....馬